原來 citi bank 可以係香港遙距開設美國銀行戶口、唔駛親身到美國、唔駛親身到美國、唔駛親身到美國

1. 先係香港Citi Bank 開戶

2. 之後同香港經理講想係美國開戶口

3. 經香港Citi bank 經理幫手聯絡美國那邊經理，有部分美國銀行經理識廣東話。

以前需要親身到美國開，依家唔需要！

4. 之後會用email 及電話同美國銀行經理scan 初步文件及後簽名文件會由速遞DHL 來往，一個月可開通。

*美國離岸戶口完全獨立於香港，意思即係話係屬美國境內戶口，受美國法例監管保障極高。

資金要求USD 250,000 或如果唔夠資金要求可以提供係大公司做年薪或其他要求同銀行相議。
你最好係citi bank gold 銀行會優先處理

250000要放香港定美國定2邊都要

push

只需放美國

唔係話要搞移民買樓果啲先開到？
香港同美國都要各擺US$250,000?

美國資產稅呀

How to be citibank gold how to sign up etc? Sorry lazy

咩資產稅

離岸同開美國hsbc有冇分別？我知hsbc只需要放1萬美元

同問

C兄已經開左美國CITI戶口？
我早前去分行問，佢又話有2個條件.
1. 已經係CITIGOLD客戶超過半年以上.
2. 幫手開戶提交文件但最終都要本人飛去當地Verify本人

係間分行做到？

只需美國擺而已，其實你又唔需要立即放，唔夠存款下限扣手續費，當然唔建議

不用，你不是美國人

懶就繼續求個天跌錢俾你

香港citi gold HKD 1,50,000 存款即可開, 香港開戶第一次要親身去分行開戶

可能相反呢

咁我呢d窮人點算好⋯

完全獨立於香港citi bank, 開設美國戶口隸屬美國，受美國法例保障。

即係Touch wood 香港所有銀行出事你美國資產不會受影響。

Cool

絕對做到，我戶口係超過半年，擁有1.5M 以上，不用親身去美國核實身份，拎本passport 由香港經理做核實。

你早前係幾時，前年都係要親身去美國，今年開始可以唔需要。

可能我同香港銀行經理熟、有同佢買個下基金。

如果有5萬事頭婆等值
咪大貓囉。

我今月頭先問過，分行STAFF就係咁答覆，話最少要半年GOLD關系先會幫提交文件，最終都係要自己飛過去做Verify。聽到咁我都放棄左 (主要係話要等半年)。

可能係因為你直接問自己個客戶經理既關系? 或只是銀行經理

多謝你嘅意見

謝！ 巴打citi做？成日po 好多公司野，正！多謝。一生平安。

我問客戶經理的！

幫手推下窮撚無錢開

咁可能分別係依到。客戶經理點都幫到少少手，還有你識do買基金。

我都用左CITI好多年，覺得CITI服務係唔錯。好L過2間H字行。

係150k or 1.5M hkd

一百五拾萬港幣存款開通左Citi gold 先

還可以啦，以前網上app 廢廢地成日login 唔到，update 左好好多，服務都幾好既起碼好過兩間H行排隊排到似街症

我純粹係覺得隻債券基金好，收下息。

見hsbc 有offshore 戶口，就試下問；竟然可以代辦而已有別於HSBC offshore 係完全獨立於香港

citigold如果搞左離岸仲需唔需要用1.5M維持戶口？

不過C兄你香港GOLD要1.5M, 美國要250K...即係TOTAL要3M先可以玩。

H行既Offshore唔係真正離岸嗎？

我星期六開咗，等十日美國個邊寄番d token同 password , 每次電滙$7美元。應該冇假呱，不過最底存款只要1萬美元，對比citi少好多。

H行係唔係Premier戶口先做到？有冇問你開戶理由？

其實你衰d 取消香港戶口都得因爲美國戶口完全獨立於香港，你開通左就唔駛理香港

可能我表達唔清楚

你可以開左美國戶口，過哂錢過去，香港最多收手續費或衰d 取消香港戶口佢都奈你唔何，因為美國戶口完全獨立於香港戶口

之前有師兄分享過其實H行唔係真正離岸係隸屬於香港H行（有錯請指教）

818 維園集會見 純和理非
同埋請呼籲在場人士㩒錢！

你本身1.5M 已經meet 到citi gold 既要求，咁佢當然比你開

大部份連登仔都無呢舊錢係戶口，又點直接叫US 開acct?

大貓銀行連Expat英屬小島。
都係離岸。
keep住5萬事頭婆等值，
就有P戶口。
尾圓一年定期仲過2厘。

直係點？

其實好多都有

home country 轉去外國。
咁本土都可以用P戶口。
A戶口，手續費8百。
8百蚊仲抵過保險箱。
本土熱線就可以預約。

RM話個邊要放20萬美金 香港又要keep住150萬港幣

其實佢都係唔想我取消香港citi gold戶口

只要你有大貓A戶口。
打去木土熱線預約。
費用只是8百本土幣。
成功開英屬島Expat，
就ebanking轉5萬事頭婆等值，
美元都可以，
仲有當地存款保障。
咁你就有當地P戶口。
轉home country 過去。
你本土大貓就立即係免年費P戶口，
朋友話好似本土護照都得。
不過佢BNO。

資金要求USD 250,000

無我既事了 我返出去先

lm

大貓premier 都可以做到遙距開戶

我朋友話只要去分行
排隊講一聲。
二星期後就轉到home country 去當地。
之後打P戶口熱線就check 到。

大貓P戶口免費。
其實好抵。
又DHL又寄信。
成本真是8百。
所以A戶口，
有5萬事頭婆等值。
應該去問下。

推！

講經咩
有咁多錢間間都開到啦

大貓A戶口都得。
只是8百手續費。
你問下有無三個月P戶口免費，
因為你有5萬事頭婆等值，
轉home country 過去當地，
你本土就係P戶口了。

如果你係怕有一天凍結資金外流 , HSBC OK
但如果怕HSBC 出事 , 海外戶英國政府唔保香港又唔保 , 不過我都會申請 , CITI成本太大 , 而且我怕有一天突然資金唔俾外流 , 到時有外國居留權都無用 , D錢無晒

ring fencing 左。
事頭婆大貓係受存款保障。
英屬小島Jersey 既Expat 就當地政府保。

其實大貓係5錯。
事頭婆大貓又有事頭婆存款保障。
ebanking 轉數自己海外又免費。
Expat 仲有十幾種外幣戶口。
尾圓定期又過2厘。
又可享用木土P戶口。
拎錢果陣，
飲杯咖啡，
已值回票價。

我有PREMIER戶 , 申請英國戶口受保嗎 ?
有D人又話海外戶不受保!

P 戶口全名叫咩

多謝巴打!

我之前問過客戶服務經理，佢話兩邊唔一定keep 一齊keep 百五萬，淨係一邊就得， 係咪佢呃我？

或者再衰啲咁講我可唔可以開完offshore戶口downgrade香港個citigold?
thanks!

Lm

Premier

我都係premier account, 我早幾日去左個咩international account 部門問, 我問佢點開離岸, 佢話要有實則原因先開到, 好似話你係美國買樓呀, 小朋友讀書呀咁, 先開到.

你地點係大貓開離岸?

英國戶口受英國存款保障。
朋友復活節前開，
當時只可以存事頭婆。
有人話而家可以存外幣，
但無息。
你係P戶口，
約開戶經理問。

有BNO或BC，
開英國戶口好合理。
你求其合理原因就得。
Expat 就好似連本土護照都得。
Expat 大貓只是本土大貓另類對手。
Expat 晌中環有relationship manager
比你問。

好, 我so far 靜係搵到英國個個expat website, 搵唔到HK 個個, 想online 約RM 傾.

我有BNO, 我都仲搵緊方法點攪個Expat 英國戶口

美國大貓，
只有超低息活期。
不過最好就係有東東話客戶熱線。
開戶原因不外乎，
讀書，買樓，工作，移民，WH。
而且審批權不是本地大貓。
佢地有機會叫你比supporting，
所以原因要自己諗。

你有Premier或Advanced 就簡單，
打返本地客戶熱線預約。
大貓總行5樓就開得。

冇咁多錢。。。

謝教路.

問多次, 個official 名就咁叫 " Expat 英國戶口" ? 個戶口end up 係英國, 擺USD 都得係咪?

網站有寫聯絡方法

開離岸證券戶口

Expat HSBC，
係英國小島Jersey，
係英法之間。
中文叫澤西島。
同港島咁上下大。
有十幾萬人住。
都係主力做金融。
如果英文麻麻，
就email問。
因為無東東話職員。

兩地冇互通美國果面亦唔會理你香港是否仍是Citi gold 客戶，其實開左citi us 駛咩理香港，最多你留幾萬係香港。

不過之後同香港RM 冇計傾咁解

所以最後決定開個Firsttrade 戶口算

放20萬過去美國算

唔係架，以前你有幾千萬身家都要親身去外國開

係正確！只要keep 一邊就得，係我表達得唔好

窮L，開唔到😓

尾圓現鈔幫到你。
其實應該唱d10蚊尾鈔。
如果第時香港要用外幣。
十蚊外幣就方便好用。

個RM 聽到你要轉晒錢去美國。實唔情願

英國有存款保障 ？ 保幾多

Thx

英屬小島。
存款保障係Jersey 自行負責。
同事頭婆無關。
所以朋友英國同Expat 都開左，
因為每度都5過存款保障金額。

昨晚有巴打答我另一po

Thx bro

其實唔需要同佢解釋開左戶口一定要擺一世咩梗係走來走去，況且係開左戶口先要過錢去美國；不過我香港都keep 住小小錢唔好咁肉酸

加上你匯錢係屋但電腦禁個制就即刻過左唔需要知會佢，當然你過橋抽板你日後有事未必幫你但再衰d 換RM

朋友話大貓開離岸戶口，
表格係有一欄，
開戶原因。
其他錢莊不清楚。
有d錢莊講明要海外住址。
離岸戶口真是5易。
RM又會耍下你。

Pish

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏

大貓比人罰過錢所以係煩d，我Citi bank 就咁原因填saving 就得，但佢會問你資金來源，點得來咁多錢要提供到原因

朋友話大貓如果你低收入。
高儲蓄。
都要比supporting 。
例如買樓賣樓等資料。

美國開戶口應該要報稅

我冇 50k

我諗大部分人都係煩緊8，90萬要點拎走啲錢

買唔買到股票？

股票係大貓國際開戶。
5知受邊度保障。
有無巴打指教。

去搵大貓。
80個加埋強逼金夠1球。
可以免費開離岸。

垃圾炫富post
各位睇完負皮上一頁唔洗回

巴絲們得閒就推下呢個post。
真是2間錢莊最好教學。
花旗錢莊應該最好。
但門檻太高。
海外大貓錢莊，
受當地存款保障。
如事頭婆保UK。
英屬Jersey 保Expat 。
花旗大貓5易開，
但受花旗國保障25萬尾圓。
試下去申請無妨。

大貓要有BC/BNO先得？

渣特衰唯有花旗？

大貓Expat。
好似本土護照都得。
海外大貓全部只要本土住址。

有5萬事頭婆等值就係P戶口。

正常,間間銀行都會咁

填w-8ben form 除非你中途做左美國人啦

大貓係咪真係有BNO 就一定俾你開？

我都問下我個經理先

請問開expat有咩程序？會唔會好煩？

最頭痛唔夠1m
拎曬現鈔擺就好撚驚, 但又唔夠開離岸

巴打用咩理由開戶口？
同埋要帶咩文件？
會問咩？

thanks!
請問佢同上國際銀行部開嗰啲離岸戶口程序上有冇乜嘢特別大分別？謝謝!!

好奇一問：既然較寬鬆，點解好似無咩人提？

巴打，咁可唔可以問下
香港要HKD1.5m
美國要 USD250k (~HKD2m)
係咪即係要total HKD3.5m?
唔該曬

美國有遺產稅

另外，想問埋
開到美國 Citibank account之後係咪會有 Debit Card?
香港提款洗唔洗手續費？

我表達得唔好,你要係香港用1.5M 開左CITI GOLD 先
然後同個客戶經理講要開美國戶口佢就會同你安排
等待開美國戶口成功後你就傳錢過去,其實又唔一定要立即過USD250K 因為佢同香港一樣唔夠最低結餘會扣Bank charges 你唔介意就可。

假如成功開左美國戶口,香港citi gold 戶口你其實唔需要keep 1.5m 來維持citi gold,因為兩邊銀行是完全獨立的!

死左先算啦

推

有debit card 正常係唔需要手續費,但注意只限提取美元,如果提取港幣會蝕匯水

唔該巴打
想問埋：
開左美國 Citibank account之後係咪會有 Visa / Master Debit Card?
用 Debit Card係香港提款洗唔洗手續費？
唔該曬

自膠 見唔到答左，sorry

如果無理解錯，姐係個rate比較差？
因爲有巴打話用 Charles Schwab International 張 Visa Debit Card 提取港幣係用番 Visa 個成本買入價，所以較抵用
Citibank 美國張 debit card 個 rate 會唔會差好多？

想問一問，Citigold 開美國户口要唔要最後飛一次過去嫁？
有啲經理話要，有啲又話唔洗

真心問 我個rm 話要

非常sure 答不用飛美國、不用飛美國！上幾個月親身fact-check ！前一兩年的確係要，係今年開始有咁既服務。

換RM 啦，佢話唔到事或者昆鳩你唔想你走資去美國。

120%戶愚呂.弟 不用飛美國，我岩岩開戶成功仲轉到錢過到美國account

咁知唔知開澳洲户口又要唔要飛過去當地？

依樣唔清楚，美國得，澳洲應該都唔駛掛

依樣真係唔清楚，斷估美國唔需要澳洲應該都唔需要掛

bank saving cash唔使
broker先要
capital gain就填w8啦

好min balance 係幾多

有無手足CITI做美元定期

係citi bank atm 機係免charges, 當地提款會拎返當地貨幣rate 就照計market rate

Citi gold 用戶就算其他atm 機都會免charges 扣左下月退返

Usd 250,000

我香港都有做，一個月差不多有2%

年利率

Same here. 全部做到10月中

其實開左香港Citi Gold，又即刻轉走晒d錢， 個RM條氣一定唔順

啱啱上citi問咗如果嗰邊夠20萬美金,可以唔使飛去嗰邊開

匯豐如果有bno 係咪唔使問原因都肯幫你開uk離岸戶口?

請問有冇人知道匯豐UK個戶口有冇得擺美金? thanks!
花旗say兩邊都要有百五萬先得

今日約見RM 瘋狂sell 我買保險but i dun teli want
債券基金o唔ok?

你放響美國舊錢點投資？做定期？年利率有幾多

Why ???

唔順又點，問你拎返咩

我個RM 都狂sell 保險年金。我買左收息債券基金塞L住佢把口先唔會日日打來嘈嘈貢

基金會唔會畀佢呃曬啲管理費？

睇左以為遺產稅

遺產稅好似係唔係美國人都要俾

美國戶口， 利息都要打30% 稅， 你死咗仲有遺產稅， 開劵商好，除非你好有錢

超過60K，無論你係咪美國人都要俾

一開始有認購費但隻野已經賺返，月月收息；管理費我相信有佔好小百份比

唔得，一定要比原因

唔得only英鎊

thanks!

邊隻？

六月尾做三個月2.3%

我每月收2萬幾息

另基金價賺近十萬

可以話才息兼收

用美金買？定港元買？

依家買好 定睇定啲 九月先買？
驚美國 減息...

因為我見你 AA (USD), 但又有其他 A2 (USD)...

美金，隻野好似有港幣，息口差不多

減息反而會令債券價格上升，所以近排先升

應該不用，citi 不是獨家是代理，其他大型銀行都有得買或者基金公司

唔夠錢開都幫推

嘩你都買得好大下喎。。

巴打

咁應該依家入場定等九月頭消化左啲減息消息先呀？

想問下美國個 Citibank account 有無最低存款要求？

匯豐係香港有咁大筆mortgage，香港爆匯豐即爆，英國政府唔會bail佢, 離岸英國戶口受唔受英國最低存款保障先係重點

Ring fencing左?
即係香港大貓清盤，英國既存款可以isolate出黎？

如果有citi gold 就可以在香港搞埋美國或新加坡離岸, 如果有多餘錢咪開囉

我啱啱打左去問 citi，佢話唔使親身去美國搞，前題係你要開左 citigold 先，我再問佢美國 citi account 有無最低存款要求但佢答唔到。

利申：未試

兩邊都要有around 150萬港紙呀

咁如果我開完離岸戶口再將 HK citigold 降返去 citi priority 會唔會對離岸戶口有影響？

總知你離岸戶口係要有25萬美金keep, 香港戶口到時想點就點啦

大貓都係要兩邊有 1M?

HSBC都可以喎

我今日上午去左開 CITI GOLD
個開户位人兄同我講話要親身飛美國一次WO!

去呢度開Citibank Singapore 喇，唔洗飛去，美國有事要去都難嘛

只要任何一邊咋

25萬美金係196萬港紙喎

Citibank Singapore 喇，佢哋唔洗飛去，也不用要有HK Citibank Gold

25萬美金有迎新優惠
20萬是最小要keep嘅錢

咁應該係呢個數, 我星期一先問過RM

無香港 citi account 都開得？

係。不過是但之後都去開個priority ，方便射錢過去。
呢啲是香港RM唔想我哋知道嘅嘢

useful info

本身有大貓 Premier，等我打去問下我個 RM 先

開 citi 就真係一了百了，始終覺得大貓無 citi 咁安全，但開 citi 門檻太高...

要親身去星加坡？

不用，但passport要找律師個certified true copy 。當然可以選擇飛過去攪，當旅行囉。

其實分別唔大 如果唔係開離岸既
都係受香港金管局監既 都只係存款上限50萬架咋

G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

全民共識歸英？

抗爭者軍歌《願榮光歸香港》新版詞！！ 招唱/管樂/軍樂隊！！！重開幫推

[重推][聯署]BNO變BC//差一半先夠數呀!

唔洗，但要响律師樓做passport certified true copy

想開離岸

離岸CITI就一定要250000 USD

唔洗
250000usd 是有 迎新優惠咋
最小keep 200000usd

唔該巴打你先
請教下 如果我今日已經係沙田果間分行到開左GOLD
仲可以點搞番個離岸

有無 minimum balance？
只係可以放坡紙定都有美金戶口？
有無 debit card？

有debit card。可放USD。200000usd

debit card 係全球通用？禁錢洗唔洗手續費？

手續費唔知。international

其實成個開戶流程係點？我去過個網睇但搵唔到有資料。

同埋 sure 香港人開嘅戶口係真離岸而唔係 under HK Citibank?

呢啲唔識了
感覺是各大銀行同券商都開始難開離岸
好似逃生門快關了
申請咗無壞嘅

If shit is hit the fan, 我肯家香港大貓會清盤
諗緊hsbc group會唔會用控股形式分左英國/美國/香港，香港大貓爆煲，英國業務既存款會唔會金蟬脫殼到，由得香港個邊清盤。

我頭先問又話一定要親身去美國
媽好亂呀

有冇清盤咁大鑊呀？有消息？

巴打好有錢

冇咁多錢
呢個post一出，港元又要觸及危險線啦

巴打係已經成功開到？定係仲申請緊？#adore
成個過程要搞幾耐？

Yes

之前幾年
不過年頭cut左
啱啱再打去問就咁

想玩 狗乸

無錢

咁好

懇請賜教

請問 Citigold 有無人知開完美國離岸 Citigold 有無得 exempt 個 minimum 200,000 USD deposit , 又或者 exempt 香港 Citigold 1.5M HKD deposit ?

開左可否投資外國？

why not

開左海外戶口 可以用果個戶口既錢買外國股票債券？

稅個d點攪

Study 左幾日都係開 Citi priority 同 Charles Schwab 算，反正自己有買開美股/ETF...

開hsbc既巴打...你地唔驚既咩？

你地留意8月5號匯豐同morgan stanley簽左回購協議，回購20億普通股，呢到成百幾億美金。
幫完美投行走貨，之黎8月6號范寧就俾人炒左

美資全面退場，意味隨時打冷戰，匯豐好危險

如果存入citi離岸戶口
可以同時投資港股同美股？

有hsbc premier 戶，已約9月初去總行開美國戶口

premier戶加passport加地址證明

冇特別mention ，應可以

[member］最少要放幾多？[/member]

只要香港夠1m即可，佢講，但有Ｄ人又話要放錢？？

我開到可以向大家報告

離岸戶口手續/年費: HSBA
C vs Citi Gold 係點呢？

Citi 個page admin 都係覆唔需要親身去。

利申: citigold + email 左攪緊，min USD250,000。

已經約左下星期一開
希望到左下星期一我仲行得走得

之前七月時問過點開美國大貓戶口，總行international office 問點解要開，我話去讀書幾個月都唔得.

直接CITI SG申請，TOTAL要搞幾耐先開到？ 和知唔知SG存款保障係幾多

Thx

SG網頁最下有寫.

只保S$75000, 其它Currency唔保.

現有/新Citigold客戶 (150萬以上)
US開戶 20萬usd 2-3星期
SG開戶 20萬usd 1星期搞掂
唔洗去外地 香港搞掂 轉錢去free

利申 做citi

如果要開US, 搵邊個部門開？係門市果D九吹話要有半年relationship先可以幫開, 仲一定要親身飛過去.

過去開可以唔洗放20萬美仔
無預約要walking
us而家好煩 耍得就耍 唔想開
入錢唔洗半年 可以幫你搞(要真citigold)

大貓有六七成收入係 from 中国同香港，中港仆街佢應該幾大鑊，一了百了開 citi 好過

利申：大貓 premier

開 citi? 我預約左今日 12PM 開都開唔到，我去到間分行截龍，早知我約早啲，而家又要再等下星再去，個網上預約基本上係廢嘅

填完FROM約的...你係咪咁?

係，我約今日十二點，原來約左係無用，去到都係同啲無預約嘅人排同一條隊

點做野
你等等我打個電腦比TRUMP

話

CITI服務令人卻步

想問250000usd 係有迎新優惠？ 知唔知係咩優惠？

咁佢要我上網填咁多個人資料填嚟做乜？

再係咁實會收緊開離岸戶口。唉

bookmark定

你話us好煩係指美國嗰邊唔想香港人去開戶口,定係話citi rm唔想幫人開美國嘅離岸戶口?

你過去開好煩

所有Citi 既international banking account (無論美國, 新加坡)
全部可以唔經香港Citi 自己上網申請

美國可以聯絡邊個啊？

求link 謝謝!

請問有無網上資料可以睇到

你試過？
定齋up

Citi Sg

UK

利申citi Sg 已開account

美國呢

Us one

唔得喎...要美國人

邊度寫？
唔得咪英國同新加坡

邊一個位係開戶的制?
碌過望唔到有

有咩requirement

SG
只要您年滿 21 歲、最少存入US$200,000，即可申請開設花旗銀行國際個人銀行新加坡帳戶。

你仲想開咩功能?投資就搵證券行啦

想問一句巴打

去美國開戶口, 我地香港人以遊客身分去開citi ,是否只用香港護照就得?有無咩限制?

例如用返香港地址OK? 雖然美國地址都仲可以用親戚,但如果能能直接用返香港地址始終方便D

如果申請debit card 都可以直接寄到香港

有無人試過由priority 升上citigold
一般要等幾耐
申請左成個月都仲喺分行度搞緊
定係要自己walk in 搞會快d

within 1 week

咁我再問吓
打上cs 度問就話落左分行
但都已經成個月

我之前打上去話upgrade跟住然之後一兩日就有個manager聯絡我啦喎

好 thanks

50K仲要係美金啊

美領事館見

外爭港權，內除港賊
（爭取民主人權法案，懲處賣港官員）

「反送中」X「五四運動」

#Chinazi